這個校園台沒有人講bu va的

這是19分也入到的科目呢

畢業之後呢咁 有咩工請

You can be a better man

十九分真是高啊

就是低 但為何冇人講 人類不是想入八大嗎

因為講完 果科下年就會爆升

Smart

E道冇嘢發生過 六四冇死過人 bu冇va e科

你有咁嘅分都要過到佢嗰interview先得架，你以為va真係容易入啊
利申：入唔到

連登仔推乜死乜

佢問左你d咩

今年有朋友入了 va都是要看重面試的吧

今年16分都入到 識人16分有interview放A1 入左

我翻學問下先

上年有fd入左
都係唔知16定17分
Va 攞4

Va
EDU LingU BU 點排

Bu academic 唔夠CU
Education 唔夠 EDU
LingU就冇乜研究

香港講va

鬼叫人生在這文化沙漠
我們一起改變它吧